［英甲仔］麥佳亞連贏5局反勝羅拔臣

原來2個都係英甲隊友

英甲仔羅拔臣只係值麥佳亞1/10身價

但係好波過佢十倍！

古有卡尼 華dee一齊坐李城冷板

世上無難事 只怕有心人
當年侯城d 教練 球迷應該唔會諗到今時今日兩個身價加埋可以過億鎊